有無 Minolta Fans？

自從舊年買咗 Sony A7RII 之後，入手 LA-EA4 並購入 Beercan，先開始認識 Minolta。可惜為時已晚，Minolta 已經俾 Sony 收咗皮。唯有喺 eBay 逐枝逐枝收，最近仲入埋 Dynax 7。有無 Minolta 同好埋嚟吹下水？

已入手 AF 鏡頭如下：
2.8/24mm
2.8/28mm
3.5-4.5/24-105mm D
4/35-70mm
3.5-4.5/35-70mm
1.4/50mm
2.8/50mm Macro
2.8/100mm Macro
4/70-210mm (Beercan)
4.5-5.6/75-300mm (Big Beercan)
2.8/80-200mm APO G

非 show off，只想與同好互相交流鏡頭心得

Minolta 50/1.4 PG

玩開md mount

有支MC 58.4 PF 同MC 28mm F/2.8

bid緊支MD 35.8同MD 24/2.8

其實 MD 同 AF 嘅光學質素如何比較？

我只有 AF 鏡，當初覺得有得玩舊鏡之餘又有 AF (雖然 A7 配 LA-EA 4 只有十幾點)，感覺好新奇，有如將三十年前嘅舊嘢重新復活一樣。但我收集 Minolta 舊鏡頭仍傾向收第一代，諗住第一代用嘅料會靚啲。

我知 MD 手動鏡都有好多銘鏡，比起 AF 鏡於光學質素上係咪又優勝啲？

LA-EA 4 都成千幾蚊個
用黎玩minolta AF有少少妹仔大過主人婆feel
所以暫時仲未落坑

擁有既md mount鏡
MC 58 1.4 PF x2
MC 28 2.8
MC 28 3.5
MC 100 2.5

喺 搵到最平樓上舖買，原來 MIJ，反而相機同鏡頭都喺泰國做，吹脹。

一勞永逸啦，貪佢有 AF 都只有呢個選擇

minotla 500 reflex AF

呢枝銘鏡，世上唯一 reflex AF lenses

MC同MD 都玩過幾支平鏡
印象深啲既反而係md24 2.8天星
自己唔係太鍾意MC，太舊色水太淡，後期既MD色水濃返啲感覺岩我口味啲

天星即係leica R 24/2.8

35.8MC 正到 唔捨得放

無人玩 Minolta A mount 鏡？

MC 散景， MD Sharpness

MC 同 MD 好多鏡一樣結構，只係改左coating 同鏡桶

巴打我放緊MD 35/1.8有無性趣

無PM功能,可以點搞

曾經做過fans，2010年買sony單反後，就 keep住用minolta a mount鏡，而家轉左會了。

AF 35 F2
AF 80-200 2.8 G
有無人收養？

2.8/80-200 G 白鏡係好嘢來，做乜咁諗唔開要放啊？

BTW，2/35 叫咩價？

巴打我係肥花放緊，暫時得我一個唔係用白色背景你試下PM我

用緊第2部Tc1

我而家用nikon
幾好都無用😅
不如放比用家仲好

35/2 $3000 我狗衝
開頭諗住a99ii出左會多啲人問
點知都係無人問津

push